【粵語】全職獵人HUNTER×HUNTER

主台:

專頁:

雞哥叫做野

1

呢套垃圾黎。 純粹搵錢用。 睇hunter係睇個設定。 但呢套野個設定好怪

睇曬動畫了
有無追開漫畫既巴打講下去到暗黑大陸未？發生咩事？
無時間睇

好波

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!